（有圖）而家係美孚大家樂，又有幾個長者話示威者收咗美國佬錢

如此偉大的政見，當然要幫佢哋宣傳一下啦

又冇打人冇剩, 幾個阿伯圍埋鳩up就要擺上嚟

週街都係啦 你想點

唔該我想要杯熱水

哎呀唔小心仆街倒瀉水添 哎呀又真係唔小心諗咗落你度添 真係唔好意思啦

左邊兩個應該就係住係美孚的退休長者，係咁話示威者想分佢地啲錢

右邊嗰個就似係返工前來食早餐，呢個無乜出聲，主要係聽左邊兩個發表偉論

直接係佢哋隔離播片啦

你想我地幫手起底？

同佢講 驚狗收左錢

你咁勇武不如直接屌9佢啦，又係度影相

呢d 咪死廢老

你幫我地問下人呀嘛
邊度可以搵人派錢

係得公衆場合大大聲發表偉論，就預咗有其他人回應㗎喇

我都想收
美金

咁你現場回應佢啦傻鳩
廢老呀伯會上連登回你POST是咪

有錢就係MO食早餐啦
你有幾多錢比人分呀

回應唔一定回俾佢本人嘅

真係有錢收，我呢家開緊林寶，係法國住緊布達拉宮

咁多錢收就唔會咁多學生買gear買到飯都冇得食
不如你哋做派果個？

黑警都收左錢

真係問下佢邊到收，我包hang機

文革 批鬥咩

咪撚咁廢啦, 做啲實質行動好冇, 一係就同佢嗌交, 嗌到佢理虧收皮為止, 一係兜晚星落去佢, 睇佢以後仲夠唔夠膽咁多嗲

真知灼見，值得表揚👍

呢啲廢老彩佢都on9

留番啲力氣做其他野仲好

香港警察比錢美國佬買催淚彈

我樓下個保安都話示威者收左錢，無腦就係無腦

身邊仲係極多呢種"收錢論"既人
最恐怖既係佢地平時待人接物都好NICE
但一講到政治,即係變成大家口中既廢中廢老藍屍
CLS世界

咁多人唔同聲音，你想打壓佢地變中共咁？

希望佢哋啲仔女見到呢個post
話俾佢哋聽有人好欣賞佢哋的高見

獨立建國送佢地集中營洗腦囉

我好欣賞佢哋的高見，絕無打壓

其實班老野根本無證據/自己都唔信示威者收錢
只係唔敢講支持警察開槍

樓主係做得好
班人公開場合講大話係想欺騙其他人

呢堆人通常附近住, 影相絕對阻嚇到

唉，連登仔口講好憎老共，不過自己就行老共果套

死老鬼行將入木

連登仔要認同感

你條5毛敢屌中共?小心扮野over左扣人工

啲廢老係永遠都理解唔到點解可以咁樣無條件付出
所以唯有呃自己，人哋係收咗錢

賓洲吹波晒鳩氣

下 你唔知連登仔一路玩緊咩
日日有人貼ig fb d撐警野
我唯一唔同意樓主就係你貼廢老上連登有柒用 佢老襯又唔會上黎

唔係話幫班廢老
言論自由都無埋 你嘅行為同壓迫者有咩分別

理性討論至為寶貴

大家睇堆鬼acc on9到踩界話示威者變中共阻樓主

其實起黑警底係一樣原理

幫中共做賤野的人無良知只在乎利益
但唱條友班孫仔見到先爽

我真係試過問d呀伯大嬸，問佢地知唔知邊到收錢，我又無4000，又無綜援雙糧，想炒散示威，佢地即時收聲走人，好鬼五毛feel

又一個空白acc

藍絲果然最怕呢招

呢堆廢老思想 就係以個人利益行先 所以佢地咁諗

唔洗擺？
屯公黑警護雞，元朗警黑合作
經過哩啲事之後我可以同你講，仲支持港共果班人已經唔止於政見不同咁簡單
而係佢地作為一個人嘅道德價值問題
對於哩啲低賤嘅狗，仲洗留情？

左膠

你屈我係藍絲 我即刻屌你老母

肯定聽左尋日腦懵懂番說話
一句可以KO：
咁大嘅指控，你俾足夠證據我睇

我係欣賞嗰幾個阿伯的意見㗎

各位五毛大哥不要圍屌我，謝謝！

呢啲死老嘢圍埋一定會講政治扮哂分析大局咁

但係佢哋本性自私自利，唔會信班示威者係為左理念為左理想企出嚟，唔係話收錢，有好多都貼錢出嚟買物資

佢哋眼中只有利益唔會有理想，信奉唔會有嘢係錢買唔到，係佢哋眼中出嚟嘅人，一係就收錢一係就俾人洗腦利用，就算有實質證據證明真係冇收錢，佢哋都會扮睇唔到，繼續屌扮示威者，因為佢哋咁先覺得自己係存在

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

其實佢地個流言已經不攻自破
因為已經接近每日都有行動
美國佬都冇咁多錢比香港人搞咁多次

看圖作文而家幾個長者圍埋講返尋晚扑英女王好正

打緊仗, 敵人用緊反間計, 散播假情報離間香港人, 你老母就理性討論

推

其實直接收買林鄭效率會唔會高啲？

聽到謬論唔洗直接駁佢
呢排都係同同事係茶記大大聲講野
大聲到make sure班廢老聽到
等佢自己收皮

算啦
影得幾多個？

「啲美國佬」

直接比示威者就肯定無 你話有無係後面推波助瀾呢 其實好難講

成日諗住美國

兩條係大家樂到食飯既藍絲廢老有咩錢可以分

如果咁都要放上嚟應該至少十幾萬個廢中同廢老post

冇辦法接受同自己唔一樣既人
佢地係賤種就要迫其他人同佢地一齊做賤種

比人拉左有飛機師有護士
香港人唔係下下利益行頭
你大陸落黎唔清楚唔怪你

你試下坐埋去同佢講 我都有去過示威 你係咪知邊度有錢拎?佢地就會收嗲走人

大把廢老係呢種思想

唔該大家見到呢啲要出聲呀

早安！你知道嗎？香港警察收政府錢打示威者。認同請分享，好人一生平安！

樓主已開始被中共洗腦中！已開始有些變藍嘅形態！ 腦袋開始已單向地看事情！ 已經開始唔洗諗野同講嘢！

周不時搭車都會聽到啦
由佢啦

分你d錢
你係李家誠定何鴻燊呀
你條廢老唔好呃政府錢去跳茶舞都偷笑啦

d死廢老都唔擺得耐 但求安穩過埋淨低既日子 自由同民主對於佢地黎講等於搞事 佢地咁真係好自私

有得收嘅話美國國庫應該掏空左

美孚真係好多廢老

因為每次都有條撚樣係度 扯美國國旗。

地平說 講完

講真，一直以來把口就講追求嘅民主，而家其他人討論下唔企喺自己嗰邊都要放上網公審，咁同個流動監控燈柱有乜嘢分別？可以埋去同佢講或者討論，但係唔係放上網公審囉

無嫁啦...因為佢地會收錢出去嘛...無撚用

問佢有冇介紹?

佢哋收咗大陸錢啦

由尻佢地啦，班老嘢都就黎行將入木

“黎智英呀 黎智英呀 “
次次講到最後都話係佢幕後操控

用下個腦
係收錢我日日去呀

問下跳樓幾錢

理撚佢
睇佢地個衰樣都見唔到2020年出現

開?

廢老圍內傾計就咪撚理人喇

點解三條友個姿勢可以坐到捉緊棋咁

而家成日都黃藍互相批鬥，咁落去會唔會喺食飯嗰陣鬧吓克警都比藍絲擺上網

啲廢老始終唔明青年人嘅價值觀跟佢哋唔同，成日都覺得無着數啲人唔會出嚟，佢哋只識蛇齋餅糉，唔會明價值同金錢嘅分別。

我想知點解

唔係第一次聽到...究竟係對方文宣變到咁定點？
答的士呀叔又咁講 地鐵又咁講 親戚呀媽又咁講
究竟邊到聽番黎

支那狗係缺錢既

屌 又要淆 d客我都照屌

班友明明無證據
又講到似層層咁
每次聽到
都好扯火

唔使理
呢班傻閪 冇得救

1. 我都想有錢收，唔該介紹下
2. 收美國佬錢，又唔係收納d 納稅人錢（都唔知仲係咪納稅人），關你咩事？！
3. 好過d 收我地納稅人錢既公僕出賣港人

俾我就行哩去屌

不過樓主就擺上網

逆向思維呀各位
1. 係呀收撚左政府$4000
2. 遲下收多$8000

解釋比佢地聽都唔會有用
我地試下傳個新陰謀論
圍村人係英國佬留落黎對付中國既間諜
點解97前佢地可以有丁屋冇被剝削， 因為佢地同英國人有交易， 現在 圍村人 入侵左警隊， 諗住借 示威打人增加民憤， 令香港人不信中國， 最後令中國主權失去 落入外國人手上

佢地信陰謀論咪比佢地， 傳十幾個版本 ，實有個入到佢地腦

直接屌9佢

尼d阿伯貪口爽，打到埋黎先喊苦喊忽

由佢啦

呢啲死廢老唔使post上嚟
都係等佢哋入棺材

d老一輩成日幻想美國人通街派錢咁搞笑
你估中國做得少咩又

有咩用 橫掂過兩年都唔知仲係唔係度

咪再開埋呢d 冇用po得唔得？一係即場屌9佢唔洗擺上黎，周街都廢老你要開幾多萬個po去表揚佢地？

其實佢地屌，係因為自己撐中共，但無錢收啫

把口係人地果度, 算啦, 報唔到落佢地身上係口響d 既

落去公園仲忙

知唔知成隊警隊收左市民幾多錢，呢個影響仲大啦

我比300佢叫佢上前線幫手擋子彈

下次行埋去搭膊頭，問佢地邊到有好路數，有錢齊齊搵！

慣左架啦

同佢地講，係呀，出一出去，6月到依家收左30萬喇

呢個時候佢就會問你點先有得收，然後撚狗⋯

或者激到佢地爆血管

總之大家鬥無賴，記得細細聲講，比佢地幾個聽到既音量就夠

啲廢老來來去去都係嗰幾句
示威者收錢搞事
美國特登要搞衰香港經濟

派咗三千億美金，有幾十萬人分咗 一人有二百萬，吹呀。不過共產黨同你地太廢影唔到我地收錢證據。

癈老都收左錢啦,d生果金唔係錢

弱智廢老，攞緊政府援助，政府做咩都啱架啦。

是撚但啦
佢地鍾意啦

弱智有樣睇
唔知道佢啲仔女呀孫呀有無睇連登呢？
好好教導下老人家啦

咁你同純偷拍有乜分別 根本變咗看圖說講故事 對事不對人但係只屌鳩個人

啲留言突然之間咁撚道德嘅

十八層地獄 第一層，拔舌地獄

收幾多錢去食橡膠彈？ 有無聯絡方法？ 我等錢洗

[!請外傳!] 8月5日罷工 - 致各政務官及公務員的公開信

中國有比佢游水偷渡來香港咩，佢好拿拿聲翻大灣區食魚生。

成兩個月都味拉到黑手 警隊收皮

算鳩把啦

駛乜嬲，全部等時間老毛召見！

同亞伯一齊屌
美國佬最仆街
比把遮紙皮d後生
中共就厲害鳥
用親都美國製催淚彈、胡椒噴霧、布袋彈...
嘩聽到個名都扯哂旗呀
亞伯你有冇扯呀？
我賣粒美國製偉哥比你快撚d升仙死撚左去呀

乜柒都放上黎

有人問點解要舉美國旗 應該點答

咪撚on99咁濫用左膠呢個字

第一層，拔舌地獄：
凡在世之人，挑撥離間，誹謗害人，油嘴滑舌，巧言相辯，說謊騙人。死後被打入拔舌地獄，小鬼掰開來人的嘴，用鐵鉗夾住舌頭，生生拔下，非一下拔下，而是拉長，......後入剪刀地獄，鐵樹地獄

發開口夢問過，佢哋話上網有得join，不過淨係畀自己人玩

標準廢老

你咪屈鳩返佢地有去屯門公園搵娜娜囉

廢老大部分都係咁㗎啦，你阻止到佢哋鳩up都阻唔到佢個心點諗，唔想比人屈咪努力做文宣

有美帝錢收就唔洗咁啦 ...

有聲先得架屌

緊係收美國佬錢啦,收大陸佬錢容乜易無糧出呀,你睇班黑社會就知啦.

用狗用棍打每棍20
淋熄催淚彈有300逐粒計
被人用布袋彈爆眼加3000
好似係

比狗用棍打每棍20
淋熄催淚彈有300逐粒計
被人用布袋彈爆眼加3000
好似係

喺現場自拍兩張不同地點嘅相，次後直接去花園道美國領事館收錢，上次收三十萬美金

又係D收左政府錢出來傳播訊息
佢地最鐘意係茶樓 快餐店 公園 之類出現
共通點都係會大大聲講野 等多D人聽到

呢d 紅c 黎 冇得救

你俾200蚊佢使下
就會收聲，轉為撐你
同油塘中年婦一樣

呢班廢老無獨思考，淨係識得收錢做野，咪覺得人地都係收錢做野

成班垃圾 世界得兩個國家呀 中國同美國 on99

廢老話撐警有錢收，冇理由反警冇錢嘅

見係外國人就會話人哋係CIA特工

由得佢啦
依啲傻鳩鬧佢又冇撚用
咪由佢活係自己既世界

老人家多數睇CCTVB同方向報係容易比黨媒矇蔽

白衫咪收中聯辨錢，話返佢

呢啲大大聲鳩up廢老度度都有，嬲得幾多次，少見多怪

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

人地有言論自由

眼中只有錢 聯想到人地做乜都係為錢

因為係佢哋個世界，人係只會以錢為行動的源動力，一切都是錢！理想是不存在的！

真係有錢收，佢死撚咗啦。收咗安家費仲唔打撚死晒班藍絲？佢哋都無腦嘅

因為大陸有統戰部搞香港維穩
會俾錢俾深圳唔同嘅圍村
個啲乜乜同鄉會
香港啲紅底社區組織
總之多方多面都有
平時真係掉好多錢去資助甚至免費搞啲大陸旅行飲宴
然後要你回報式咁到選舉時助選或者撐警遊行
所以佢地真係信示威者係收錢
因為佢地都係袋慣著數先出嚟

你問佢地收左幾錢
係度鳩up

唔好浪費連登資源係班廢老到

淋佢地水啦

比人拖糧都仲有咁多人出
自己反省一下係唔係真係有錢收

大家樂撐警嘅 你都照食 你同佢哋有咩分別

邊到有得收錢，叫佢地介紹比無錢既前線去拎

當你同怪獸戰鬥時 小心不要變成怪獸
我地既社會容許人大放厥詞
呢個世界點都有癲佬 只要唔好令癲佬變主流就得啦